成日話大陸靠香港洗錢？究竟係點做？

唔太明

主要係靠公司上市 同埋做生意？

支國公司盤數根本全部係假，係香港做生意就

做下investor service 你就會明

牆入面好難換外幣
換幾千美金都比人查三代
又可能要等好耐先換到

人仔換港幣相對簡單
換咗港幣就係過海神仙
想買乜都得

同埋大陸對外資企業有限制
所以同外資做生意最方便就係經香港

買保險走資

咪即係換美金

講完明哂

春袋係邊啊 春袋啊 屌佢老母

永安百貨被收購嘅原因

一街都係既找換店，基本都係私人/黑市兌匯，你估下香港人返大陸開廠D人民幣邊度黎?